{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008965",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김천 산속의아침펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは12:00時までです。 ご予約の際、人数追加がある場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があり、払い戻しはできません。 また、ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 チェックインとチェックアウト時間は、次のご利用のお客様のために遵守する必要があります。 客室や施設を利用する際、毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負うことがあり、損害賠償の責任がある場合があります。 客室で魚や肉などを焼く直火方式と個人的に用意した炊事道具は許可されず、客室内での喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定によって間違った料金が反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 ペンションではメゾネットタイプの一軒家の客室とバーベキュー場を提供します。 また、キャンプファイヤーも体験でき、利用料金は20,000ウォンです。 ペンションでは駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは12:00時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加がある場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できない場合があり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていけますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウト時間は、次のご利用のお客様のために遵守する必要があります。また、客室や施設を利用する際、毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負うことがあり、損害賠償の責任がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室での飲食や喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを焼く直火方式と個人的に用意した炊事道具は許可されず、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "騒音に関するルールはありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金に誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定によって間違った料金が反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "ペンションではメゾネットタイプの一軒家の客室とバーベキュー場を提供します。また、キャンプファイヤーも体験でき、利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンションでは駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 463,
        "QA": 621
    }
}